呢2個plan你地會點揀？

1. 3 148 + 18 4.5G 6GB FUP後128kb 24月約
2. Smartone 198+18 4.5G 6GB 30個月約

Csl

1

一定 1

3

個post咩料呀